身為一個窮人完全唔識分平同窮嘢食嘅分別

味道口感咪一樣

食飽咪算囉

弦

弦，幾時請我食好西?

請你食普通嘢就ok

ha tsz窮人真係19

好似平嘢仲正咁

就鮨文嘅廚師發板好了

你未出post我就up 咗出黎。不如我們做。。。。吧

我們心有靈犀，點搞先？

請你食花園就得

花園我請啦

你見到我真人真調頭走

朋友我一向冇要求，有手有腳有五官可以啦。你應該pass 了

Me too
有得食美心已經心滿意足

coke bro

gut 我都係咁話

係香港人太方便姐

朋友嫁左英國有錢鬼佬 都係一星期餐餐自己煮
早餐都係食麥皮 加個生果

係偶爾先出街飲酒 食飯